［突發］我點應條女好

係我
係我女朋友

係IG見到我個朋友寫字好靚
：佢好似係CU畢業既
：咁關咩事
我就亂吹
：CU專出啲字靚既人
：咁ive就專出啲自大既人

利伸我係ive仔

哦

我唔大,點滿足妳?

閲

唔好 ff 太多

唔好同隻右手傾計啦

我寫既字真係好大隻咩？

你地既答案好好 但係我留返下次用

揀得ive仔做男朋友嘅都係食屎大嘅